其實而家真香港人係極危險

講真中共一早就想搞鳩香港人，但佢唔可以太明顯
所以97後就搞每日150，專材，公安警察一家親，working visa，仲有其他我一時諗唔起
根本就係洗淡在港嘅香港人血統

宜家港共、黑警、藍屍仲要
打到人殘廢、集體謀殺、捉人去新屋嶺無cctv下強姦同私刑，宜家真香港人仲要被自殺

但班惡魔都仲可以乜事都無，繼續無法無天
佢地只會越來越過份，越來越恐怖
就黎可以日光日白殺人強姦（無法治喎，你覺得會無可能咩？）

但係我地就只有眼白白睇住真香港人慢慢滅亡，隨時下個係自己

係21世紀嘅香港，而家日日都發生緊
我地仲可以做到啲咩
我知大家係感覺好無力（我自己都係）
但我地係唔可以放棄！
香港人要加油，要堅持住

我希望大家可以集思廣益
我地唔可以以為香港仲係以前嘅香港
我地已經揭發左香港邪惡嘅一面
我地就要對得住身為香港人嘅身份
我地要保護
我地要付出
我地要諗辦法
我地要反抗
我地要搵外援
我地乜都要做
我地為左自己
我地為左香港人嘅血脈
我地唔可以輸

唔好再做free rider
唔好再乜都唔理
唔好再妄想最後無事

我地輸左就乜都無
你同我係命運共同體

光復香港
時代革命
天佑吾城

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

諗方法走，香港無架啦

我要同香港人堅持到最後
走左嘅手足
被捕嘅手足
被害嘅手足
我唔會掉低佢地

香港人仲未突破到底線

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

次次出嚟就俾人打，咁出幾多次有咩意思呢，未突破到底線，即係未ready囉

推

如果以武力硬碰硬一定唔得
我地要諗其他方法
Connect全世界就一定要
香港已經係反共最前線

真香港人善良嘅心真係弱點

yes

connect左班無腦本土藍絲先

講真 根本而家香港發生緊嘅嘢係好撚好撚嚴重 分分鐘仲嚴重過中國 啲黑警攞正牌做啲無法無天嘅嘢 任打市民任射市民無需後果 亂鳩咁捉 捉撚完去新屋嶺（留意番喺深圳邊境）荒山野嶺冇CCTV 做啲乜撚嘢都無人知 強姦私刑殺撚咗都唔會有人知 根本而家對緊嘅唔止香港 而係中共

如果要真係對抗 一定要所有人放棄所有嘢 放棄自己工作 甚至可能要到想自己性命 全部拎架餐一齊對打 真係攬炒如果要等其他國家救 講真 咁撚容易咩？我覺得真係有機會觸發第三次世界大戰

我同幾個偽中立藍屍傾過，傾唔掂

BNO 平權係比多個藉口外國保護我地既重要一步！！

簽個名已經係最低成本 唔係咁都唔簽啊？

倒數最後一萬個！！ 冇BNO 都簽得！！

push

我要全香港都要投入
今次真係最後一戰

中囯人唔死
香港好難救

講真 香港經濟有幾多係靠大陸人 大家應該好清楚 自從呢單野發生左之後 其實好多好多行業生意斬跌到仆街 表面大家可能覺得冇乜嘢 但其實都係死撐緊

藍屍以為無人出黎示威就有返好日子過
呢樣真係無得救

我覺得香港係會trigger WW3
但好多香港人仲係hea下hea下咁
個心態唔得
而家根本係內戰緊

藍屍長遠阻撚住香港進步

我一輸就會輸哂

抗爭到底

一黎做慣港奴（奴性依家野無得救）
二黎真係樓奴（依個係因為樓價高，令港人抗爭成本大增）
三黎好多自私撚（要俾佢地知，香港收皮，佢地人工都收皮，會同大陸睇齊）

同意，所以我覺得呢場運動不如完啦，大家搵多啲錢諗下點樣走，睇唔到個突破位

死就死 怕咩

根本香港而家呢個情況 我覺得除咗大家放棄哂所有嘢賭上自己性命真係攬炒之外 我真係諗唔到其他解決方法..........你話我負面都係咁講 不過 真係好難...........

9.08 (smart casual)
13:30 遮打集合
14:00 再上美國駐港澳領事館

對準政權 掟垃圾高官落垃圾桶!!

最唔甘心係對唔住啲手足，但如果一路送頭落去，都唔會幫啲手足爭取到任何野

依個係中共plan好
香港個經濟體系係異形黎
佢要搞香港靠大陸，降低香港能力先控制到
如果恨心自給自足，掃走大6狗，恢復農業畜牧業，海水化淡
根本就可以好快回復，隨時勁過之前

一早預左會變成咁 危險？ 講好攬炒就係預左要死人架啦 就係因為大家都偽攬炒先會驚
無咁ga心理準備 就唔應該開始
依家唔係要去驚 而係諗點去唔洗驚

要時刻提醒自己同身邊人
當年雨傘就係咁輸
但我地今次輸左就玩完

唗時間啦

假設無老共條水射住 鬼佬仲會唔會黎做生意

岩 梁天琦都講過 但真係真係真係好難

人權法

進擊的巨人劇情一樣

========================================================
我地聽日應該要同外國傳媒講9月7日香港警方實施了全港性戒嚴
同時今晚twitter開個#HongKongMartial tag 加埋今日香港各地現場的相出post 吸引外國關注
========================================================
(求共識)太子有死人 新屋嶺有輪姦 所以點?

繼續抗爭
唔會放棄
天佑我城
光復香港
時代革命
聽日見

你以為真係以前打仗咁先叫內戰？2019年喇
香港分左黃藍陣營，雖然你唔會睇到分開兩邊企
但宜家係打緊資訊戰（文宣），貿易戰（罷市罷買），打仗都有，但完全唔平衡

對家好明顯係想滅絕90後00後

屌

SHARE衣條片比外國人睇

真係做唔到 講真 唔關我地事 其他國家啲人示威仲癲過我地好多 但啲警都唔會咁做 政府都唔會咁做 依家呢個情況 比著邊個都怕啦.....話捉就捉 話打就打

香港人冇底線

失敗撚，blocked

真

一日殺D一日殺D，唔死果D都唔敢再生
香港人距離滅絕唔駛好遠

佢地嘅憨鳩係諗唔到清算左黃絲之後就到佢地
因為佢地都係香港人，係中共敵人
佢地知咩叫自由，咩叫民主
佢地會覺得中共會放佢地將依啲思想帶入佢用左70年愚民政策教出黎嘅愚民社會咩？

可能咁講佢地就會驚掛

香港人新精神：打狗救人

好多都走唔切
同埋我地嘅手足呀

有危就有機
好多香港人覺醒左
睇清楚港共邪惡真面目

唔知仲要有幾多人犧牲先會醒覺

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

覺醒無用，得個嬲字

新加坡一樣無人射住

但你做到個優勢就得

香港就算同支那反檯，講真connect左台灣，唔會死
仲有日本呢

台灣乜都有，係法制同國際觀差咁d
香港可以補完呢方面

咁就三穿一

睇埋越南會唔會正式同支那反檯，如成事支那一定無得翻生

台、日、越既資源，日港既水準
台港文化、日本文化

加埋美國大佬，根本無得輸

對準政權！！！

而家好似勇武會消耗手足
但唔出又被港共大搜捕
雖然我唔明點解
但個情況又真係咁

推 睇到好心up

係
無得再退

可惜香港輸地理 , 又細 , 大軍南下守唔到 , 唔係英國唔會棄港

大部分香港人仲係覺得未殺到佢, 佢唔會理
完

光復香港

唔好再用善良呢個詞去美化懦弱
跳閘罷工都唔敢叫善良呀?

因為經濟仲未差到冇飯開 仲有好多人返工不了

我地出黎果啲係有
但宜家係要全港，至少200萬果啲都要有戰鬥狀態

最無力嘅時間
大家要頂住

帶武器出街自保!

所以越早攬炒越好
快d出解放狗啦

你要記得中國人係勁易被分化
呢個，係點解當年日本人入南京會大獲全勝既主因

與此同時，我地必須同呢種思想割席，冷靜堅持團結，一定可以出頭天

香港人會做難民

推,我地一輸就乜都冇架喇 大家醒下啦

把我們的血肉築成新的長城

大埔墟落閘姐係死左人

快d聯絡家屬 保護佢地！！

真係......大家唔好輕生好唔好？？連輕生既勇氣都有 點解冇勇氣面對而家呢個現況？不如留番自己生命去睇睇之後會係點？就算結果好定唔好 至小我地試過

根本上樣樣都輸
機場 輸
街頭戰 輸
快閃 輸
國際戰線 未到
和理非 理撚得你

林鄭：香港未來喺大陸，唔鐘意可以走

其實有好多大陸過來係有d教化變真香港人
最緊要係睇佢地群埋咩人個d
以前我讀個間小學都收好多新移民
而家出來抗爭嘅就係佢地班友

太多港豬，好多人都不聞不問不理，每日只為返工搵食，又或者上晒岸同食人肉饅頭的中產有人錢佬。
依類人要佢醒覺就係親身俾狗咬。

得反抗一途
齋嗌口號無用架

幾時先去到winter on fire 咁

係，我地應該搞到WW3 其他香港人先會醒，所以國際戰線係非常非常重要，聽日一定要908 美領，香港推唔冧共產黨，要靠其實大國幫手

成班人仲可以照舊飲飲食食

因為心理問題同一堆左膠
我覺得係以前既香港教育制度搞到咁

所以我地要令警暴帶到社會各階層
我地用把口講唔通架 好多人未自己中招係唔會覺得要反抗
難得警察咁主動係人都打
令佢地不斷殺錯良民就夠
依家間接都做緊 但其實唔夠快

睇埋國會開，美國可以幫到幾多。
如果唔多，隨時全民勇武

我屌你老味呀
你走就自己走
咪撚叫人走

無力感好重

中共cap我地水喳
你睇返啲文章 東江水 高鐵 港豬澳 cepa
全部呃香港人錢

香港做左和平狗太耐，同埋以前真係仲可以用和理非嘅手法，個政府都仲會睬你，但而家武力同和理非都唔得

諗多左
邊個國家會為左你香港打WW3

麻包袋，老豆教仔

唉 開完post就收到大埔墟有細路俾狗打到爆頭流勁多血

唯有keep住晚晚係狗屋尻叫

係呀，我地依家個情況好嚴峻，可唔可以求下手足唔好再做傻事，我地依家腹背受敵啦可唔可以堅強少少，大家站起來手拖手咁一齊頂住係辛苦架！但我地一個都不能少！

已經半光天化日之下，今日個16歲比人打到頭出咁多血，班popo仲係無事，唔使受法律制裁

都係。無力感太重

唔小心負皮左

唔好又送頭啦，我覺得要做啲更有效率嘅嘢

佢地唔諗到一國一制有幾大鑊
同豬一樣

如果輸左嘅話，咁俾我地帶埋啲被捕手足走

但係無教養無人性嘅更多
我地果陣睇少左果150嘅威力

你都講得岩 利益行先 不過！如果香港呢個現況繼續咁樣 咁同64有咩分別？再一次64 係宜家呢個時代 你覺得會點？其他國家袖手旁觀？

天佑我城

If you can't beat'em , join them
唔好真係去做警察 係潛入去當有機會就發難 現實上有好多運動都係靠警察有自己人先會成功

佢地政治任務係要殺哂香港人，逼香港人出世就玩hardmode，得香港人自然消失。依家俾人睇穿，就索性打撚死香港人，姦撚哂香港人。要島唔要人。啲大陸閪就乜事都無。

我屋企人CONCERN貿易戰樓價趺買樓多過有幾多手足犧牲

聽日見

就係無嘢可做又唔甘心乜都唔做先會晚晚咁多人喺太子

唔係唔得
只係冇升級姐
講真你200萬人全部有無限三罷既決心
政府可以唔撚跪?

根本香港人就冇革命既決心
乜野時代革命真係變晒笑話

反而我覺得唔關中共事
係班狗自己心理唔平衡

香港人權與民主法案 懶人包

本文改自立埸新聞一篇來自高教公民的文章

前世

《香港人權與民主法案》(Hong Kong Human Rights and Democracy Act)，以1992年的《香港政策法》(United States–Hong Kong Policy Act)為基礎。《香港政策法》表明香港和中國在國際上有不同的待遇。

為甚麼？

因為中國是共產主義國家，無論在人權、法治、政制、經濟制度都與國際社會差距極大。相反，香港自殖民時代起已在法治及經濟制度上與國際標準接軌。

根據《中英聯合聲明》(Sino British Joint Declaration)這份國際條約，在回歸後，香港應按《基本法》落實「一國兩制」以及「高度自治、港人治港」，以延續其備受國際社會信任及肯定的制度。

在香港能延續其社會制度的大前提下，美國願意於貿易、投資、出入境、航運、國際協議等多方面上給予區別待遇，其中包括視香港為與中國不同的「獨立關稅區」。不少被禁止輸出中國的高科技技術及產品可以輸出香港。

今生

隨著香港回歸後，香港的自治受到嚴重挑戰。尤其是在2019的逃犯條例修例風波中，更加顯示香港的自治權，法治制度及人權正面對來自中國的嚴重干涉和挑戰。

為了監察香港的自治，及確保香港能保持其法治及經濟制度，美國國會及行政當局中國委員會的跨黨派議員共同提出《香港人權與民主法案》，並得到眾議院議長Nancy Pelosi 支持。若美國通過此法案，將有助加強國際社會對香港自治的支持。

《香港人權與民主法案》則是《香港政策法》的加強版，會強化美國對香港自治狀況的支持和監察，美國國務卿每年需向國會提交報告，查證香港有足夠自治權，才能延續中港區別的待遇。同時，《香港人權與民主法案》賦予美國總統權力，可將侵害香港人權、民主和自治者列入黑名單，禁止入境及凍結其在美資產。

香港對中國的重要性

一直以來，香港既是外國進入亞洲的主要貿易樞紐，也是中國對外貿易窗口和境外金融中心。所有這些都建基於美國和國際社會承認香港的自治地位。

對於中國，香港扮演了很多重要的角色，包括：

1. 境外投資來源地：2018年71.1%中國獲得的外國直接投資都是來自香港，金額高達960億美元。

2. 中國企業的上巿集資地：2018年中國企業在香港上市集資IPO金額高達35萬億美元，至今合共有1,146間中國國企、紅籌和民企在香港主板上巿。

3. 銀行貸款來源地：2018 年香港各銀行對中國大陸銀行和非銀行客戶的淨債權總額高達 7,130 億元港幣

4. 債券融資平台：2018年中國企業在香港發行的美元債券總額高達723 億美元。

香港與其他大陸城市不同，對中國發展作出不可替代的重要貢獻，一旦美國和國際社會不再承認香港的自治地位，不但香港將失去國際金融中心地位，中國經濟以至政權穩定都會大受衝擊。 香港無可取替的經濟重要性，也意味著中國不會輕率使用有可能破壞香港國際金融中心地位的強硬手段。

背書呀！
聽日唔好鳩答外國記者

唔好重演無腦藍絲柒事！！！

今日機場車都冇架真係算鳩數

“痴撚線架”

“好撚嬲呀”

“夠鐘返工”

BOTH LA 6成懦弱4成善良

好同意
根本冇其他國家實質幫到你
警力已經唔係保護市民 班港豬仲未醒覺要自己保護自己

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

咁你走啦香港人唔阻你收成期
你既行為衰過藍屍

冇可能個個connect到

美國獨立戰爭一樣大把保皇黨

咪就係三個月都係咁，唔係美國咁啱同支那有貿易戰收左皮，啱啱將軍澳，沙田仲係咁

我見到希望嘅
全球都唔like華人
而家中共仲要顯示左極權主義點傷害到民主自由主義
好多都開始出聲

唔好賴啦，相比起有冇實際效果
決心先係重點呀

係一個黑社會統治既軍政府下
人民居然唔係諗推翻政權先
而係諗自己份工先

有藍屍打人搞事 一定要往死裡打 有左膠阻住你 打撚埋佢

根本be water就要快
成日企係度憨鳩鳩
仲要唔睇水

危險左好撚耐啦, 由97開始已經溫水煮蛙, 係林鄴一上台就變滾水

點解到左今日仲棍棍扑頭唔驚錯手殺人? 答案只有一個, 就係佢地已經知殺左人都唔會有事, 有人會幫你「善後」

自私到

唔好再做free rider

其實有冇得諗雇傭兵？？？

講乜撚野唔可以輸唔好放棄？
班仆街黑警打頭殺人
大家都仲係到嘴炮講死全家
有撚得贏咩？

真係唔好太有期望
好多都仲係停係嘴炮聲援階段
佢地只係覺得我地好撚慘多過覺得中國威脅到佢地先出聲
如果外國戰線都冇埋就玩撚完

黎明來臨之前的黑夜
係至撚黑暗
頂埋佢 光復之後 被拉既過千人會同在新香港生活

my dream is 攬炒。。唔比中國利用到香港 r著數

Push

贏咗我一定生隊籃球隊

好多人都睇到。但佢地都會有僥倖心理
打唔到佢就算鳩數

猶太人

中共引致就一定嘅
但唔會捉住隻手教

係
係納粹中共眼中 每一個香港人都要死
所以班popo都會真係當我地甲由咁打
但大家一齊上!!唔好再退 加油

認同
但命運共同體唔係中共嘅概念黎咩？

係，佢地唔會去試下付出，諗下點做
真係好撚可悲

大埔墟經過

見人就打

唔好因為過唔到而放棄

我驚過到都唔夠時間制裁晒班高官

講緊完全金融上脫離老共

果陣未揭開個肚皮
宜家係睇到個cancer都仲當無事果下勁

【修訂版】元朗9.9七點三有人鏈

咁你唔係為香港人嘅血脈
如果你搞得成方舟計劃
創造出比到香港人嘅樂土
隔絕藍絲

全部人過晒去，舊香港自然會冧
冧咗，自然會救到被捕同被害嘅手足

你喺香港 7仔嘅怡和奶共 ok嘅利豐更奶共
何況 vingo更加係中資

更何況地產霸權，你有黃店，但你都係要交租比共狗。

你喺香港做任何消費都係幫中共續命

香港人點解仲撐得到，因為世界同中國對抗緊，香港係角力嘅棋之一。

同中共對抗嘅主戰場係貿易戰，中共生死存亡係取決於同美國打成點。香港人要贏，就必需喺貿易戰上幫手。

唔做中國白手套，唔比中國借香港個名出口商品
所以我哋先希望取消香港獨立關稅地位
~焦土~

同時呼籲世界設立平民關稅/入口禁令罷買中國貨
助攻美國關稅
令中國廠商倒閉，令佢哋大量人口失業
中國先會冧
#boycottchina

我哋更加要分佈世界各地，遍地開花搞社會運動
呼籲世界各地嘅人一齊參與杯葛中國

你要拯救香港人，最好嘅方法，係掙取到方法比香港人走，不論係走嘅人定被拘禁喺香港嘅人，你都救到。

無嘅 香港死咗就到班外國人受架喇
不過你同我都未必有命見證到 有能力有錢移民嘅另計

認真，過唔到既話我絕對會放棄
香港人既心態根本唔適合對抗極權
再出黎都只係送頭

一直以嚟將 勇敢 混淆成暴戾 先係問題

true

wogpjas;r

當你所保護的人被傷害就會企起身拎武器還擊

我覺得係要推冧chinazi先有機
真心
清朝債呀 中國人嘅惡行啊
一鼓作氣咁推上國際啊

企出來
不做free rider

攬炒先有機會鳳凰重生

係

大家一齊諗
出黎會俾狗無差化咁打
我地應該要點做？
可能要好似對皇軍咁叫阿sir辛苦喇，咁樣避過一劫？
可能真係全民入黑唔出街，等成個香港變死城，啲舖食曬屎

同唔講是非、邏輯既人講道理，辛苦哂

光復香港
時代革命

推呀

一定要帶走香港人，只要啲人走晒，一定焦
仲要自己人安全

正苦popo就係想我地唔上街，自我宵禁，咁咪正中佢地下懷

呢樣唔駛同美帝擔心

無用，叫唔醒，因為未燒到埋身
再多黑警人渣事件都叫唔醒
因為好多人心裡面都抱住好彩唔係我既心態
但佢地唔知/唔肯面對，輸左既話，始終有1日輪到自己
而今次輸左之後，一定唔會有機會贏，再唔會遇到咁天時地利人和既條件
每日150淡化仲有反抗意志既人數
加強黑警權力，遇到任何反抗火種既苗頭都即刻殺
每日面對黑警唔順眼就可以打你，9痕就強姦你，而你無得反抗
就算將來港爆支爆，好多人無工開無飯食，想反抗都太遲
到時無美帝幫手，土共都已經唔會客氣，直接殺
而家只有兩條路行
1係苟且生存，每日過住家畜般既生活
1係就放低你既底線，示死如歸
諗清楚你係咪頂得順生存係1個比較大既監獄

推推推

係怕事 美化嚟做咩

其實佢地都有大量華人威脅佢地社會，但因為有錢同埋自由民主主義下佢唔可以咁搞
咁香港例子俾外國見到個影響，咁佢地先有理由

我嘅願望

仲connect
直接見到就打

根本就係懦弱
連一道閘都可以攔住你，一份工都可以束縛你

全民入黑唔出街？諗下好啦。
對家武力升級，已經係鏡頭面前都唔撚怕你照打照殺啦，香港人都仲未接受到打狗打到流血呀，睇下幾撚多左膠

我覺得學999熱線咁講驚就唔好出
咁全香港入黑就唔好出
同公司講好危險要早收工
到時入黑就變死城，睇你啲商家點玩

暗中玩緊64

係
我地呢3個月只係將一國兩制嘅假面具揭起
日後仲有大把野要面對

警察通街強街

真係一個都不能少

香港人對抗極權既方法只限嘴炮
其他？不了

其實點解仲係咁少人支持港獨
淺黃大愛撚仲係拖吓手仔叫五大訴求
屌 一日唔脫共點會有真。五大訴求
鬼佬都出hashtag#HKecxit
點解冇人支持港獨？？？？？？？？？

We may have lost a battle but NOT the war
我地今日機場喺輸左但場運動未

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

直頭街都唔出 唔消費 罷市 罷買 罷埋半日工
將恐怖帶到香港 將恐怖帶出香港
你話外國睇到香港咁唔正常
會唔會覺得一國兩制仲存在？

藍絲係完全唔會追求自由民主嗰班人黎，講到幾大理想都冇用，眼入面得利益，有錢就收買到

計我話班新移民更加要覺醒，咁辛苦申請落嚟，咁快就好似上面冇晒人權自由，係人都應該要發火啦，係咪？

但無國家會接收香港人
當年英國 蘇格蘭肯整新香港咪好…

磚都無人扔

200萬人街都唔出，加廢老入夜都唔係街
香港死城咁。外媒影到唔知美國佬會點睇呢

I see yr point

你班垃圾咪又係上IG FB 話好嬲嬲
跟住呢?
真係以為革命係出黎行街?

你班廢物最好就比人打撚死曬

革命尚未成功 同志仍需努力

倪康9幾年都有講叫英國俾塊地香港人過去住

啲警察有部分都係香港人 但都係咁撚on9

醒啦喂，睇下大學生罷課，講好兩星期，最後頂盡咪三日

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

香港距離全民抗爭太遠了
可能永遠唔會出現

其實中共唔只想搞鳩香港人, 全世界人佢都想搞,
變成佢地既奴隸為黨服務.
全世界係有責任去圍堵以及瓦解中共,
因為依隻野獸佢地有份養到大大隻, 以及掃除對全球既威脅.
事到如今就睇外國政府肯醒覺未.

過左一個禮拜, 班狗發現原來殺左人我地都惡唔出咩樣, 仲唔扑撚死你啦, 都冇成本

有幾多係外國生存到？
有幾多錢俾到咁多人走？
唔係咁易架

所以機會得一次

要加速支爆，at all cost

真心好多講完就算數
慘

呢個真，文宣方面仲要因為唔夠人煲唔大單野畀國際睇

最危險係連登有一班人淨係識出口術

但依啲野都係美國搞
我要只係輔助

你諗得太美好啦，香港太多同溫層，仲有三日熱度

但港豬睇完，喊完，驚完
聽日就照去玩

真係好無力 我地係咪醒得太遲

聽日準時見

中國人既資訊係由謊言堆砌出嚟,想篤爆都唔知由邊個位篤起好。

港獨論有好多bug
一日未解決 港獨都會係少數派 利申認同
倒不如攬炒整死香港睇結果好過 至少成功機會大d

我係想大家要令佢地驚令佢地有戰爭意識，自己都走唔甩
咁樣先會醒

班新移民仲勇武過我地呀

ban咗啦 英國佬根本賣撚咗香港人豬仔

所以要推爆佢
唔係嘅話美國都無咩條件主動嚟幫我地

我發覺twitter reddit上面嘅文宣人手越黎越少輸出革命越做越吃力，根本唔夠人追唔L到trending 真係同你一日tweet 50個po都輸緊SOS

依樣係擺係心入面尊重嘅
做還做
講還講
你明架啦

係得依個地方出生，就係依個地方度死

辛苦曬
我都唔係日日幫到

一定要掃走佢地

係呀。講佢知佢到時份糧會同大陸一樣
話唔定佢即刻變手足

所以香港人根本一定要學好英文囉
出post多用英文
國際地位先從來係香港既本錢
你香港人鬥香港人, 緊係有武器個邊贏
但假如國際社會出聲, 成件事就唔同左
就好似佢最終撤回逃犯條例方案, 就擺明係屈服於係外資的反對

香港係俾佢地搵錢
宜家影響到普世價值先做野

點解仲未有人肯眾籌殺警？
十皮一件一定大撚把白衫轉陣營
個運動已經輸到仆直再唔打開缺口香港真係冚家鏟
只要買到一個頭班狗就會開始驚
有人搞我第一個捐

係呀屌 日撚日tweet爆都唔夠13億件大陸西仲有人民日報and smap狂落ad洗鳩人腦
我屌 大家去Twitter未呀

香港只要有樓，就已經可以夠錢去台灣
洗五十萬，就可能去到立陶宛同波蘭等地方

多啲人去到，就可以大家互相照應

要搵人煲大佢
行行都出信俾公司話危險唔返工
搞到人心惶惶 連藍屍都驚就岩喇

咁又未必
14到19五年之內其實都突破咗唔少了⋯⋯
我哋重有廿鳩幾年，加上愈近2047理應危機感愈強
香港未必完全冇機的⋯

呢個係我近期見過最好嘅suggestion
但點樣不記名課金
呢隻game我努力返工課爆佢

我屌嗨係scmp #HKexit please

各有各做 做好自己崗位

香港警察大部分係爛仔出身
偽進比爛仔讀

警黑合作多年，黑社會已經呃小朋友交毒品數比警察好多年。二哥更懷疑係背景人士。
基本上，警察可以話係黑社會

睇唔睇到黑警除咗有背心有證
同黑社會仲有咩分別

巴絲們分享 就算黃嘅朋友入到去，唔染黑都會變得唔正常

諗最壞係要嘅
但都要積極諗解決方法

你要激化佢 而唔係叫佢死左佢

我覺得似放左一步壞棋
但宜家開始有啲驚喜

啲hashtag 我有一直更新 thanks for the notice 大家自己跟trend Tag就好重點啲人肯做文宣就得 HashTag唔係重點

佢地俾錢收買左，再加路西法效應

係咪冇水 冇兵 冇電嗰類bug?

唔知有冇人覺得 而家根本建立緊民主中國
建立唔到 香港人就食屎
建立民主中国易啲定港獨 我揀港獨
攬炒完 可唔可以港獨

外國明顯知架 忍左好耐
但出師要有名
今次係普世價值之戰

駛唔駛出post搞搞佢
我之前都出過
而家gp多左好多人
但唔似有做野嘅

咁都係大難臨頭各自飛姐

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

支共一贏就人人送中被自殺，攬炒港獨就係唯一出路#HKexit #nevercompromise

今次比五年前好
係因為搞到世界級咁大

唔係我講 而係好多香港人重喺呢個階段 甚至未去到

岩岩好
養到大紅龍（聖經）咁大，係時候要食喇

巴打要將希望之心，堅定之心傳出去

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

不如叫蘋果宣傳下
唔止 tg 連登
twitter都要用

大家一齊去，我一個人力量有限，但我會盡全力

依樣又係母語教育嘅影響

之前有巴打話佢班有錢人fd有用7位數招人 kill 大佬
但等左好耐都無人接job

依個情況等唔到2047
香港人已經死曬

成個本質都無變過

攬抄巴眾籌有記名咩？

你要明白，你終極目標係中共倒台，香港先真係會得救

你喺香港，你就真係殺晒三萬警都無用
並唔會成功令香港獨立

呢個係地利問題，你必需要有美軍駐守香港

你唔同台灣，美國聯合佢做太平洋島鏈，有得守。你貼住中國，美軍唔會咁同你玩

守得你香港，不如直接ww3

你只有兩個選擇

起義推翻中共 或者 經濟戰爭

新一代唔buy 民主中國啦
都無可能

agger

新屋嶺強姦
太子站殺人

我想班狗死

［極權主義］隔離罷課似唔似集中營嘅雛形？Jailing practices at Hong Kong schools.

即係 而家五大訴求就係問支共攞民主 自由
仲唔係建立緊民主中國？

只有推翻中共獨立 同 攬炒完再獨立

我願榮光歸香港

香港人最需要 權力授權
但係面對中共政權 同 香港政府
又孭住國際大都會下既高汁市民
好難唔被道德枷鎖既

個女仔而家點？

最後一戰啦 今次

如果你既出師有名係指出兵黎香港救命確實係難.
不過好似你話打普世價值或者打人權牌以及經濟制裁,
外國政府係可以做到, 從而加速支爆.
不過佢地要係利益同道德之間上作出堅定選擇.

最多話你好慘 好嘅咪幫你搞集會影下左眼相
高級d咪出下聲譴責
文宣盡力post年但都無人retweet嘅

眾籌劈警會唔會ip都唔使check

大大話主張港獨至少有10%. 咁按返選民人口計, 都有30萬
如果有30萬人係有組織力又有行動力, 成件事已經唔同

問題係你鳩叫完要港獨, 之後點呢
鳩叫都係返工放工繼續飲飲食食的正常, 又無plan繼續鬥落去
不如返屋企苟且偷生, 做港豬好過出黎做港獨派咁柒

其實如果無溝淡政策,根本唔可能有咁多藍絲

係 我意思就係咁
前者我諗到我死都未必得 但後者至少睇到少少可能性
先攬炒再去諗點重生

如果香港人識學中國打超限戰
我諗未至於咁多人會受身體上既傷

我都想知原來未有消息？

btw 真係有咁多人咩
每次見到有人嗌/fing旗話香港獨立
啲人都好詫異兼唔應機

不如諗點攬炒先

依家連攬炒都覺得好難達成

宣傳問題啫，你試下宣傳上大陸 ?
班蝗仆到黎做野

推啊

點都會打
極權同民主自由係勢不兩立
香港係導火線

只要消滅中共，第三次世界大戰越快越好

中國可以比到利益已經越來越少，一嚟閉關鎖國唔接受外資玩，二來中國已經唔可以好似以前啱啱開放咁樣爆炸性增長，仲有叫中國再次開放其實等同攞咗共產黨條命，因為經濟再開放必須要伴隨政治嘅改革，中國一直想發展高新科技，但未成功就已經比美國發現，而且根本單純靠高科技冇可能養活中國咁多人口，根本係冇咁大個頭戴咁大頂帽

係咪掉轉講
民主中國 本身logic係話 要利用香港資本主義 經濟 自由等影響中國發展方向
結果有眼見 只要經濟 民主自由？不了繼續獨裁
相反依家係共產香港就真
本身民主中國呢樣嘢 就唔合符常理

呼籲並影應，全民強身健體。

係呀
但至少比就咁拋出話要港獨好 點樣先獨到？已經答唔到人
攬炒起碼係一種方法 難但有可能性

其實打香港獨立旗號，美國唔會幫
佢地為搵錢，香港係權力貿易鬥爭嘅戰場

更何況你都只係想鳩叫支持港獨, 又有咩用
你都無執政意志既, 不如加入泛民永續做反對派好過

贊成

所以美帝trump咪逼支那開放市場
我要更多利益 唔係貿易戰點嚟
佢個市場係全球第一 準最大經濟體
所以香港只係中間嘅棋

唔認同點都會打
依家其實大家都唔想出手

因為打仗好傷又無好處
真心大家都無咁嘅狠勁
得過且過

係美國都係依家先嘗試從貿易戰解決問題

香港人新精神：打狗救人

至少都要保護自己同不落單

因為中國人自覺係現行體制下, 係中國依個機器下既得益者
如果屈機既中國模式可以持續, 中國稱霸世界絕對可以預期
只不過似乎美國可以發現依個bug, 開始用貿易戰做借口, 迫中國進行真. 改革開放

講起血統大清洗.....叫d真港男咪撚溝大陸妹先啦屌 俾d骨氣溝翻真港女OK？溝其他國家都ok而唔係支那臭雞咯

唉唔想再見到依啲場面。
依家發生咗咁多自殺事件，尋日理大又有無聲跳樓。
向習總求救啦

經歷過兩次世界大戰 好多國家都係寧願要錢要穩定多過打仗（無石油攞可能美帝打都廢事）
但支那咁具侵略性 依家已經全方位軟性進攻全球 ww3都好大機會由佢發動 不過幾時會發生無得估

只怪當年全世界人都係太天真(依家都唔少), 放生中共,
一廂情願以為可以由共產政權和平演變成民主政體

我上面有啲留言已經舉咗一啲需要做嘅嘢
我嘅意思係香港人連罷買罷食都做唔到

我希望大家都要投入各種攬炒活動
但基本上大家都唔堅持唔努力

不如貼埋link

[置頂]20190908邊個衝美領就係鬼

香港都可以令侵侵企係道德高地，佢本來都唔想插手，跟住發現左香港係春袋，同埋成個美國政壇都比壓力佢，佢先至係香港問題度講嘢，保護到一個自由世界，佢來講絕對係維護世界意識形態上嘅勝利

Popo 大濫捕目的只有一個

其實依家如果有情定終身既另一半真係快D生多幾個小朋友出黎，生完就盡拎政府福利，唔好比外地人拎晒香港既資源同埋唔好比人溝淡香港人既血脈

今日已經進化到光天化日之下有攝影機影住都照樣對著熱褲嘅女手足上下其手摸大髀小腿

基本上世界有咗核彈之後，再真世界大戰無乜可能，中美更加似係冷戰格局，可能一打就要打20年

屌咪就係囉 呢次完左支共即刻清撚算曬我地啊 再快手整埋逃犯條例 日日運千五隻港豬番大陸「湯」

一方面又好唔人道，要啲仔女出世喺咁嘅香港

人權法 > 雙普選 > 選票鬥爭 > 一步一步建立番 > 清算 > 公投獨立

人權法 > 假雙普選 > 香港人可以儲錢著草/組社團 > 等下一輪世界大戰

人權法 X > 香港人可以因政治迫害著草 > 等台灣大戰 > 中國陰乾 > 香港人可以番番家鄉

劏

仲有集中營

不如試下轉戰術？
「戰術post」解決現有樽頸位嘅戰術方法

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

例如可以做啲咩
好無助
明明我地不停進化緊
但每次嘅打壓越嚟越嚴重咁

要清算警隊

美帝點會唔知
唔係Trump 咪又係繼續邊賺錢邊隻眼開隻眼閉
其實都已經太遲 阻唔到支那變強 同埋根本唔係想佢死 死咗美國商人仲點賺錢

㩒錢 換美金其實應該有效
但唔知多唔多人跟…

都係要d靚力勸先識

唔可以咁諗，逆差咁大，其實美國蝕緊好多比中國

一齊努力加油！一直支持你地到最後，我地係唔會放棄！

到底點樣先可以由內爆破 令對家倒戈

換美金，有效都唔夠
人仔同港幣，我估人仔快冧啲

而且冧起嚟比港幣有用，都係罷貨有用啲
我真係唔明，食少餐m記，仲難過出去遊行

我見而家仲有人話我哋爭取緊一國兩制
係 係應該爭取
但next step係乜？而家睇到支共咁撚黑暗唔係仲信掛
first step鳩叫口號都未有人跟機 想有天琦執政

諗落我地成日稱支那做支納粹
查實外國人對呢樣野有幾上心

硬係覺得支納粹既文宣仲停留緊控訴既層次
對外國人冇一種切膚之痛
只會覺得我地好慘
但時間一耐就同我地一樣會麻木

我地用好多facts向人控訴支那係支納粹
但唔多既係利用facts去link up佢地坐視不理既後果
營造唔到「下個就輪到你」既效果
說服他人，係要「動之以情，說之以理」
理我地有一堆，但情真係遠遠不足
講得難聽啲就係要燒埋人地果疊
我地想要既效果唔係「支那係大仆街，請支持我地」
而係「放任支那呢個大仆街會搞到你雞毛鴨血，所以請支持我地」
如果呢個樽頸未突破到好難發展落去，而且要突破一啲都唔易

查實仲有好多野未搞：反共示威、罷買支那貨，但暫時都係只聞樓梯響

鳩叫仲難過遊行
明明我哋至少佔全港4份1

鬥掉原子彈
真係打成本高到仆街 但講真ww2發生前 前車可鑑下 夠無人估到會又嚟過 所以無得估
冷戰 我覺得會隨住trump無得再做而結束
除非下任都係鷹派非左膠大愛

真？

岩牙

sor 錯po
睇黎我要訓

要輕生，就逼黑警當眾開槍打死，共產黨唔從來唔介意死人，但介意當眾死人，所以死都唔派解放軍，但背後卻扮成香港警察鎮壓，當眾唔會殺你，但拉返去卻用各種手段令你自殺或被自殺，如果想死就逼公安當眾動手，到時全世界都會做野，當然生命最寶貴，希望大家留命見證重光的一刻

我知 但我意思係美國最終目標係唔會想支那死 佢只係想要返應有利益only

或者應該借助外面發生嘅嘢，落井下石
街頭抗爭係需要持續
但未必係決勝負嘅點
至少要去到麻包袋，先製造到未必足夠嘅壓力

啲真香港人就快比人拉哂
不如試下轉戰術？
「戰術post」解決現有樽頸位嘅戰術方法

香港人始終有m記情意結
我就極少食

後生仔女，日日出來同送死冇分別

係架
但支那唔肯/無能力就範，係要貶銀紙，係要鬥關稅

唔係美國一早放過佢啦

其實有文宣 但人係犯賤
廿年前好多香港人仲笑鳩台灣議會打交暴力添 邊諗到將來到自己
一樣道理

明明，容易咁多，代價又少咁多
寧願比人拉，比人打

我哋係命運共同體
講得好中

但香港人好明顯暫時得個講
大家都未夠勇氣

咁其實可以同時做嘅
無勇武無今日呢一步

補充多句：
文宣係俾我哋既對象睇，要說服對象以行動支持我哋為首要目標
咁內容梗係要以佢哋角度出發
否則即使對象支持我哋，力度都係有限

我覺得香港人根本就係浪漫派嘅投機份子

香港人，只能進，不能退。

光復香港 時代革命

香港人唔值得有民主

當然要同時做

我懷疑
大部份勇武都做埋 和理非 果份

姐係勇武同和理係同一班人
淨低嘅都係齋游行果時先出嚟打卡嘅

真正努力嘅只有唔夠十萬，甚至一萬

我知得太多...可能會被自殺
對唔住，我想離開香港

又未至於
本身理念就水溝油
花生友就一定佔多數架喇

我都做到足 可能我無依賴
唔食金拱門真係唔難
宜家仲要戒埋octopus

其實說到出黎果200萬已經好夠

咩事。你有無能力走？

出黎企馬路果啲你覺得算唔算勇武？

香港人係全世界最勁既人種，好撚勁，好撚醒，香港人啪啪啪

同埋好懦弱

撈少少俄羅斯既基因

快啲，唔好等，即刻飛外國申請庇護
命仔唔值得冒險

只有去到外國，先可以講到出嚟

我過兩日退咗佢

其實chinazi好有影響力
但twitter文宣根本唔夠人
香港人都唔識玩

我覺得肯出敢鬧狗已經算

最多算前線，因為我都係
但未到勇武

太圍爐
我都係最近先知道 去熱門留comment好過自己出tweet

我永遠尊敬勇武 亦好驚有一日啲勇武會畀人拉哂
唔拉嘅都傷哂
打狗要做 同時做啲低成本高效益嘅罷買罷搭同革命輸出做文宣
到底後者有幾多人 大家ig出個post點解唔去Twitter

that's why 咁多人叫人勿送頭
14就係無晒前線

民族性

呢個重要，只要有足夠藍絲比黑警打，我地就贏

時代革命

差依樣
真香港人嘅團結

但我只睇到更多黃絲頭破血流

革命的代價....我都好sad, 但佢地血不會白流，每一次手足流血，會產生更多勇武

點解要帶上私家車？
好擔心佢地
下面有哂車牌
希望各位巴打可以起下車牌底

其實勇武明顯少左
落過場就知
宜家好多都少少事就跑走
所以依排點解咁多手足俾狗咬，佢地驚 唔識反擊救人

光復香港
時代革命
天佑吾城

聽朝掉上tg問

要有人帶頭，同後面要跟上，但現場好多時會叫散開，半勇武個d走到去和理非站位，離太遠了，有事其實趕唔到上去

Thanks
我依加因爲p牌只可以po一個 所以周圍sd
記住呀 唔好唔記得 好重要
聽日美領見

認真Mode！集會、遊行前唱香港國歌！唔係膠歌！

呢首歌好有國歌既Feel！推到上電台播！推到人人都識！

聽完5次如果你都係冇感覺，你可以唔唱，但我相信大部份人都係有心人！

你要承認真勇武真係拉左好多
而家果啲無經驗
有啲仲要俾前線補位
我見有唔少女仔...
其實我地已經無能力衝擊
真心要轉陣

ok 一定會問
我當手足係兄弟

我都諗緊，國際線太多不確定性，其實都要我地圍內諗到自己方法

革命後，香港有普選咁又點？

其實人數上黎講 香港已經足夠 係決心未夠 打狗救手足都仲未做到 而家係需要解鎖攻擊技能 得少數勇武做實唔夠 全民皆兵係目標 但係點先可以做到

希望唔好新屋嶺…

堅持住，各有各做，所有方向

光復香港，時代革命

可悲既係對家做到咁無底線既時候
我地都得唔到大部份人既支持
到底香港係藍屍佔多數定係偽善假君子多
到今時今日仲講要和平爭取既果班同幫兇無分別
呢場運動感覺就快到尾聲
雷聲大雨點小，國際間好多聲音但只局限係聲音
唉

救唔到香港 都唔會益班藍絲

攬炒

打狗救人

班仆街黑警 仲有中共港共保 屌佢老母

班死警狗 以為自己特別高貴 有權

做乜撚野都冇後果冇報應

仆佢個街

Push.

可唔可以過埋9月9號先突破呢條底線啊

唔好意思，臨訓前推一下

帶埋全家和朋友一起去，已經有不反對通知書，好安全，我們等等見

你仆街啦 屌150
150當中有人上過前線嫁

連登仔唔屌得嫁

聽日所有人手機開住美國國旗張圖！！！！！

香港人權民主法案懶人包，九月八遮打見

「Hong Kong Human Rights and Democracy Act」｜ 香港人最愛嘅懶人包出現啦

9月8日遮打見

其實依家同文革宵禁無分別(每晚亂打人，亂捉人，亂開槍)
不如聽日直接同美領領事講

希望有希望啦

你唔再反抗 香港就玩完lu

林鄭真係想殺曬年青一代，你睇啲黑警出手幾凶狠，真係一出手就殺敵咁

實情真係咁，最令人傷心係俾人捉咗嗰啲人俾人折磨凌辱

呢樣真，呢三個月令到好多香港人睇到港共嘅底牌就係根本乜都唔會滿足香港人，完全係想殺曬我地，唔使對政府有任何期望

「戰術post」解決現有樽頸位嘅戰術方法

有無打算組隊打怪？唔組隊連buff都放唔到比你啊

其實我覺得可以嚮美領門口搞放映會。

真正純種香港人血統好多係曬英美加

致各位女性：
女性係抗爭運動上有好多戰線都可以大有作為，例如文宣，寫信跟進各種事項，做網軍影響民眾方向，做情報資料整合同聯絡等等。唔一定要走出嚟對住啲黑警。
依家港共政府係做緊種族滅絕，要參與抗爭的話可唔可以盡量避免唔好接觸到啲死差佬，總之用咩辦法都好唔好俾佢哋捉住，或者盯上。冇錯我好似叫你地怕撚咗佢哋咁樣，但係有冇諗過如果一俾人捉咗真係叫天不認叫地不聞，種族滅絕行動之下女示威者嘅下場都係嗰啲我唔想再講，大家可以睇吓新疆婦女同埋其他國家滅族嘅新聞，軍隊係點樣對付啲婦女⋯⋯每次有女仔俾人捉，我哋會好傷心，而且走得太前個作為亦都唔大，你又唔係人肉炸彈冇乜攻擊力，要搶你返嚟可能又俾人捉多幾件。
要相信成年人嘅世界係會好醜惡好冇道德底線的，嗰啲惡魔一過咗第一次嘅心理關口之後以後做衰嘢就好似食生菜一樣，而且佢哋真係唔當我地係人類，虐待完之後只係當垃圾咁樣掉咗佢。
各位女示威者，不妨都諗下自己參與嘅策略應該係點樣可以最本小利大。
我重申， 我依家係叫大家女示威者都積極參與，要堅持繼續成場運動，只係策略上係時候審視一下點樣可以避免損失增大功效。
0
0

認同

但而家係路人佢都捉
普通人都可能出事

香港仲有二百幾萬人有資格攞bno
我覺得都係純種

唔應該再血統論啦，上一代香港人好多仆街嚟

721 811

完全係種族滅絕genocide，總之走出嚟佢哋立心就係殺咗你拉咗你

油麻地劏房揭命案 23歲男手腳被綁膠袋笠頭 警調查指無可疑

Push

真香港人要生多幾個

佢曲
串緊你地hea

因間見

唔係善良，係鵪𪂹

俾人打要還拖呀仆街！

推

[由小處到大局 之四] 勝利跟失敗的一線間

我地要同中國血統分割

係班港豬喳

推
光復香港
時代革命

up

你條垃圾走到去邊丫

大家 可以殺警未

GTA最多都係3星姐

各位今日遮打集會，美領見!

要反擊

唔係善良 係懦弱

推！

香港人無血統
係種精神

好似美國咁
你接受果種主義
大把非洲美國人

有鑑於最近在香港發生的嚴峻局面，我們見證着香港年輕一代為保衛香港的民主自由和法治，不計代價地付出。作為一群身處海外的港人巴打絲打對他們所付出的血汗我們一一看在眼內，因此我們召集一眾志同道合的海外港人，希望略盡綿力為這班香港勇敢的年輕人做一點事情。我們希望再次發揮香港的獅子山下的守望相助精神，提供一個讓他們稍事休息，暫時離港到另一個國家的打工渡假計劃。在短短的數周內已經有數十個家庭願意伸出援手，讓此協助青年打工渡假計劃增添不少力量。

為香港自由努力的年青人，你們並不孤單也不應放棄生命，帶着烈士的遺志將恨化作愛留存力量。
你無需感到灰心自責。只要你有勇氣踏出一步，世界仍然很大有容納我們之處。
所以請你不要放棄你的人生，歡迎參與體驗計劃讓我們協助你在澳洲工作假期。

將下列的協助計劃表格填寫，讓我們幫你完整的安排合適的家庭作為起點。
我們下列的服務安排包括私人以電話一對一收集及核實安全保障每位的私隱權，
所有蒐集的敏感資料將根據澳洲私隱條例處理，本會絕對不會隨便向外透露所收集得之個人資料。

方便入黎同我們傾傾你的想法

#standwithhongkong #welovehongkong

波蘭打Nazi果陣有5%波奸，25%反抗，50%"中立"，香港算多了

真·建設派
長輩圖

908

..

黑警死全家

香港人，加油！！！

‪youtu.be/9qD0StPLq6M ‬
‪香港警察惡行！警力不匹配 ‬
‪懷疑已有解放軍滲透在內‬
‪Murderous!! Hong Kong Police #HongKongProtesters #PoliceTerrorism #HKprotests #HKHumanRightsandDemocracyAct #Standwithhk #Chinazi‬
‪#5DemandsNot1Less #PoliceBrutality‬
‪#antiELAB‬

一路Twitter 一路read post

到我地勝個日就係佢地付出代價嘅時候

我都期待緊香港只有真香港人嘅一日

唔好再鼓吹唔生仔

香港人唔生第時真香港人既子弟只會成為香港少數族裔被孤立

你出呢D post 冇用
大把港豬繼續冇理過呢件事
只係屌緊示威者暴力，連儂牆整到周圍好污糟
呢D 中間派港豬係唔會上連登
上得連登都好黃下，你係呢個同溫層post 呢D 文冇意思

用政策已經孤立你

只要我哋喺日常生活裡面拒絕執行由港共所推行嘅價值觀就得。

宜家戰爭狀態
要快收效嘅攻勢

放工仔細睇

我明你嘅意思，但對家宜家係想引我哋速戰速決，一炮過打沉我哋。

所以唔可以中佢哋嘅計，俾佢哋有機可乘。

係，所以先要文宣國際救援

宜家完撚全無法無天，話拉就拉，話殺就殺，話姦就姦

我嘅方法係拉埋港豬藍屍落水
等佢地體驗咩係恐怖
全城自我宵禁
200萬人入夜就唔出街
外媒會報導香港有奇怪，唔再馬照跑舞照跳

其實 我地咁憎北佬
你掉轉諗
北佬一樣咁憎我地

真係極危險。唔同種

正解
當去到呢一點既時候
我相信全香港都出黎

廣東都已經俾佢地收左皮

會⋯⋯

告密WHATAPP先最仆街

都講好耐 攪炒無所謂

之前有游說藍屍果啲就慘喇
包括我

自刪msg

過左兩個鐘就淨係del到自己果啲喳喎

Chinazi

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日